高中正妹10年挑戰 網驚豔封她「國民初戀」

國際中心／綜合報導
最近網路上掀起「十年挑戰」（#10yearschallenge）的熱潮，許多人紛紛跟風PO出自己十年對比的照片，一位越南女學生也分享自己的照片，女大十八變的容貌引起許多當地媒體報導。

▲陶燕妮PO出自己的「十年挑戰」。（圖／翻攝自臉書Đào Yến Nhi）
根據外媒報導，這名女孩叫陶燕妮（Dao Yen Nhi），照片中可以看到她擁有西方混血外型，白皙的皮膚、深邃的五官加上一頭浪漫長髮，清新的模樣讓她被封為「國民初戀」，甚至有網友稱她是「東南亞最佳初戀顏值」，笑稱這夢幻的外表彷彿看見自己的初戀。

▲清新外表被封為「國民初戀」。（圖／翻攝自臉書Đào Yến Nhi）
陶燕妮出生於2002年，現在還是一名高中學生，報導稱她擁有法國血統，表示因為自己住在鄉下，小鎮不太發達因此沒有太多條件能拍照，當初只是單純想分享自己的照片，沒想到會引發這麼多人關注，她也希望未來有機會的話能夠擔任服裝模特兒。（實習編輯：黃韻璇）

▲陶燕妮擁有法國血統。（圖／翻攝自臉書Đào Yến Nhi）

嘩我屌

唔識欣賞

你屌我唔屌

乜撚野taste

雞樣

我屌

初戀通常都係不堪回首